痴撚線，發覺而家街上面d「強」字好多變左簡體

街上面d牌同廣告開始寫「强」而唔係「強」，又滲透多一步

異體

有冇ching有同感

我係咪識你